日式急凍Pizza

一田買左幾款45蚊既日式急凍Pizza覺得唔錯
想定期大量買 但search過搵唔到批發商資料
有無人知邊間批發有做呢幾款pizza

我最鍾意食pizza，多謝提示資料